有幾多人係砂の移動城堡訂左嘢之後無哂消息？

上年年尾訂左隻特典土人，四月應該到貨，但到今日都收唔到電話攞貨。打電話無人聽，Email又無人覆，去佢現時點個鋪位，佢又成日都唔係度，即使俾你搵到人，個四眼仔都只會話到左就會Call你
有無人都係咁？

報警啦

出曬名 黑

以前唔係咁，一路都正常訂到攞到，但今年唔知做乜鬼無哂消息。

去元朗搵佢

On9 呢間野狗都唔撚幫襯

我驚我入元朗，佢就出旺角...
我曾經係現時點撞到佢開鋪，但佢俾行貨答案我，我隻野幾時到都唔知。

依單係我最後一單，以後唔會再幫襯佢

綠谷既話就恭喜

唔係執左啦咩

以前中過伏 訂野好多貴過出面都算
囉貨 要你約時間+就佢時間都算
到左唔開店 電話冇人聽連續2次
先有貨囉

條友遲成半年-幾個月先有貨

rip

訂土人直接奸笑官網訂
而家越黎越少鋪有土人賣
熱門果d可能要周街搵+食炒價
我寧願係奸笑度訂送上門

花生台早就話呢間係黑店架啦

但係呢度啲人竟然話花生台淨係識得派花生

不信花生台吃虧在眼前

砂堡，撚鳩屋，世紀王（唔明自己google)三間閪店

第三間唔可以用其他名講，好易估到

用世紀王最好

同感

曾經係元朗間鋪聽過佢打電話叫客攞貨

買新官網
舊土人後追去東京大阪
唔洗受班仆街氣

我有張n年前單仲未有貨
等到我對個角色都無乜愛都仲未有

你宜家手頭上嘅訂單已經變咗日本軍票

佢地成家住元朗

當捐款

攞貨要約on9

呢間野唔開訂單，到貨時，個價會貴過你訂個價，唔比你揀貨,qc幾差你都要硬食
條四眼柒頭串撚過西，擺明唔休做，黑店之首

你班傻鳩毒撚仲同佢訂野

其實點解叫世紀王

我淨係記得「2號世紀王」就係影月囉

用左amiami 返唔到轉頭

馬莎.jpg

屌你老母自己訂完日本速遞送到屋企都平撚過佢啦

試過訂278
比100訂
點知到貨尾數變198
後期唔再訂佢

冇單根本on9

網購同習運都咁方便點點解重有人中仆街代購伏

仆街啦...
頭先打去砂堡,諗住問下件野到左未啦...
個電話停用左囉

利申:上年3月訂左隻..七つの大罪 ベリアル～虚飾の像...
所以避唔到...唉

睇返花生台嗰邊，原來去年12月已經有人話呢間野啲員工試過拖糧

而家有啲訂咗嘅我勸你都係報警，最多見報

講到咁正搞到我都好想試吓，淨係用過Amazon日本

我真係唔介意同佢玩大佢，係咪有議員會肯幫搞依啲案件？

琴日,晏D打電話過去又通返了
我諗佢無交費被人CUT左一陣
都搵到人,佢話都係等通知.

結果你仲等 ？

咁同落鋪直接問四眼仔無分別，都唔知係咪真係有訂到。過左幾個月都無貨真係不可接受。

預左架啦

睇你點睇囉

amazon 免稅 不過好多鋪唔運海外要用轉運

amiami 送海外 可以一個月combine order

自從N年前現時點個肥仔文走左佬我都冇再幫襯香港鋪頭訂貨

ami同1999 咁撚方便都落去受氣

當時唔識，隻土人我已經自己係Amazon買到，依家係條氣唔順，想睇下點搞佢。

未用過amiami, 請問有咩運送方式揀?

ems sal 果d都有得選擇
利申 : amiami amz 都有買開 外加有玩開轉運買r18本

上虎穴加轉運？我都係咁。

係,同路人~
我主要追特典XD